跟骨骨裂/腳踭骨折

[img]-
請問有冇巴絲打聽過/試過跟骨骨裂？
意外，勞損，骨質疏鬆，骨枯，類固醇？
確診左，但好似普遍好少會發生

因咩事斷呢度

跳樓梯?

Parkour ？型死

我係跟骨 向地板,腳踭位置裂左
原因未明

印象中冇發生意外

幾多歲？平時有冇食足夠鈣質食物？

年齡 未到正常會骨質疏鬆既年紀
平日都算均衡飲食

咁有冇重複做某啲動作太多？有冇脊柱側彎？因為會側晒啲體重去某一邊

運動,行同企.
冇check過脊柱側彎

讀書時期有check過 又冇乜特別

搵唔到原因冇所謂啦，等佢復原仲好